夠啦夠啦，唔好再推啦，比馬明就見到唔好啦

馬明你要加油喔

支持馬明